---
title: '《复仇者联盟》与书呆子最担心的事'
date: 2012-04-29T00:19:00.001-07:00
draft: false
aliases: [ "/2012/04/blog-post_29.html" ]
---

> 大约去年的冬季，某网站组织了一个统计，说今年书呆子最担心的事情是：复仇者联盟是部烂片！
> 
> 其实，这部电影我也很期待，并且为此把钢铁侠1、2，美国队长，雷神托尔这几部片子都收集起来仔细看了看，不过绿巨人浩克的没看，因为听评价说不咋地，不看应该也没啥。而且这几部电影本身相关性就比较弱，不看前几部也可以看下去。
> 
> 刚才看了几个宣传片，感觉还可以，但总体感觉宣传片做的比《X战警：第一课》要差，而且6个超级英雄中的教授和鹰眼，之前没有听说过，宣传片中只是展示了下鹰眼是个弓箭手，还会飞，其他也没交代，不知道干啥的，有人说就是在托尔那个拿个复合弓的人，不过很不明显。
> 
> 下面有个优酷上的宣传片，分享下，5月4号全球公映。

**原创文章，转载请注明：** 转载自[Happiness space|Jason and chris](https://byszsz.com/)

**本文链接地址:** [《复仇者联盟》与书呆子最担心的事](https://byszsz.com/archives/456.htm)